悶悶地開Tuba台

小弟自從中學畢業已經無再玩下去了但係買咗部一直都喺屋企好阻訂，有無巴打玩過同埋我應唔應該繼續吹

支持！有興趣就玩返啦
我諗唯一要顧慮嘅係屋企環境俾唔俾吹
當然 都可以出去練，但好麻煩

咁點算好？小弟唔係好叻，只係以前玩過樂團，DSE就停咗兩年，所以中學果個呀sir成日見我無心學問我賣唔賣講真買咗番屋企，係就係屋企大，但係回音更加大一吹就比隔離投訴

有冇試過裝弱音器？

咁又未試過好似有d貴

支持！有興趣就玩返啦
ching有無興趣一齊jam band?

tg abc24689 me~

跟番呀sir學但唔記得咗點睇譜，basic skill無曬，比呀sir hea教不如唔學，賣咗lu ...
Ching死心吧啦，小弟學唔起

咁可惜tuba咁小人挽
Ching 真係唔再試下

唔係小弟唔想試，其實都係自己以前跟開嘅老師話我唔夠班玩姐所以我咪唔撚玩囉

咪理啲上哂神主枱嘅鬼啦 賴係高人一等咁
就算呢樣唔得咪試其他囉

支持你呀Ching
咪浪費自己呀

比如我問佢13 丶24係咩音，佢都好似答你係曬9氣，咁我點catch up番個grade呀

利申無吹起碼五年

咁佢態度衰啫 咁多老師 咪轉過個

5年好短啫 有心唔怕遲呀